秒回

唔秒回

Hi

咁快有病

好

你仲未搵番個名？

未

唔識d 咁低汁既會員

好快好番咋？

i mean好多人識肩乜撚

so sad

男人老狗係咁樣既話真係好撚小器

識我啦 我高質

佢多fd

佢病左好耐

又唔係佢邊個
嬲what

Sad

你唔會係肩仔黎架可...

慘

無錯

唔識條on9

唔識佢真人，唔知係咪堅嬲
不過嬲都算啦
佢今日心情唔好

原來全部色

食藥就冇事

我覺得唔會掛 識落都幾好

sick你

Hi廢青

same

唔明 姐係白等完條女6個鐘 之後戴左帽？

濛仔ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

覺得唔係

色色薯條

唔sick

但佢後尾又話無帽……

你又知肩仔唔想泡？

印象中上次你開post 問佢係唔係弱智都好似無話有呢病
利申：後期無追post

你識佢真人？

兩點了

＿(▼∀▼)ノ彡☆!

額頭粒暗瘡好大粒

真點駁 mk係多frd d..

唔識

頭先上愛協想睇下有冇貓領養 唔上都冇咩 一上見到多左成頁唐狗就火都黎 原因：被主人棄養 屌你老母ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

月巴又話weak

正仆街

唔會嬲啦

仲有5個鐘先放工

未泡就咁小器即是自殺

係咩我自己都唔記得

hi

唔係 係同條女旅行
係機場等左條女6個鐘
啲巴打話佢係帽事
然後一齊飛左 但事主講分手

唐狗其實都好可愛

露兩點

冇追tim
依家點？

去拍三級片

？

哦 melb果個
睇左個頭冇追

要針了

叫樓主講佢又唔肯講 懷疑係假膠

今日肩巴話我廢青 嬲咗

我唔覺得唐狗有咩問題 唔養名種狗洗死咩 唐狗有啲靚過名種狗 我想領養唐貓bb

Flirt緊姐點會真嬲

55 agger

又爛尾

好想性愛

很感激忠誠的狗

唔洗針下話

係就好

一齊上飛機 之後未去到就講分手？

番咩番夜？

seems work

驚乜 嬲又點

唔色

咁你係呀

酸

Room service hea一晚

式呀

係 唔明仲去黎做乜

有冇人flirt下我

針乜春

我追到佢po床照

唔知啦咁

勁 咁都嬲

臭雞 含啦 扮上菜

仲要同床

笑左

多唔多人叫g

分開玩都面阻阻啦

你好靚

賞揸多。木

你都大把感情店frd...

蔡若蓮

好唔想上堂

仆街啦

唐貓=花貓 ?

y

講左分先去

機場呀ching入到機場叫

同我性愛

叫雞

以為酒店-.-

唔準嬲

不了

但飛機又連位 酒店又同一間

有性無愛

機場酒店sor....

睇肥閪統食雞

冇點
不過好驚激嬲人
個ex就係成日嬲
搞到我個人好精神緊張

佢話條女瞓地下喎

好臭

同床異夢

應該係

第一次見統神帶耳機

flirt

你照鏡咪見到

屌你老母

好似話男訓床 女訓地

love me?

戀愛了

最後咪女訓床男訓地

我肥佢兩倍

統神+佢呀哥

淫賤不能移

eq低

四倍

生理需要

出唔出到門口

統神+佢呀哥*2

bye

baby

wtf

d門為我度身訂造

係無錯

通常呢d都唔識拒絕人 任人擺佈

點敢訓地下

臭

true

堅針 bye
night all

唉 訓鳥 女朋友扯住我話再唔訓捉住我扑野扑天光
女人真是

老強

開始用肩仔同ex比了

命運石之門

……

針？
橙鳥

屌 唔好咁中好嗎

Bye

咁又鳩撚左d book過間房啦男人老狗

萬事好商量

g mail

左手定右手？

同床可能最後無事

晚晚扑住嘢 笑鳩啲連登仔又俾人撚一鑊

無言的針針針

早抖

我200kg...

gay

no
只係大家都係男人

真...me....

笑

Lm

初戀最好

收爹啦

我讀psycho

媽咪

針

我最靚

驚佢嬲 腿張開算了

好想俾靚女姐姐篤我塊臉

我叫左佢出廳訓鳥 臭雞 阻住哂

咁都有機會喎
我都唔知比你地撚左幾多獲了。。。

我係搣時

波波靚d

ff

好柒

你似哈巴狗咪抆下

邊個係波波？ 糖b？

諗下都

講乜撚野屌你老木

係一個共通點 但無相比性可言

比比鳥

未試過

肥糖係睡公主

Hello 天c

濛濛

Disagger

熊仔頭果個波波嘛

訓了 聽日八半

佢唔會進化

希巴

幾時長眠呀佢

唔色拒

邊個熊仔頭呀ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

我係要早睡的 但又不想

我聽日六半

真心高質

返城堡

Kanye West

龜仔頭就識

886

唔角

仲唔訓手

依句真

個emoji好得意

我個波波靚佢太多

Why sad

圖

大波？

肥仔波？

大

谷歌

同人相處很疲倦

我有 賞揸？

同意 生存於世也很疲倦

賞

橙

唔脾你揸

唉

乜春

唔準

Detail

叫春

好想大淡大淡奶哂你對肥仔波啲汗再大口大口咬

統神玩pubg真係好撚橙

辛苦

I want out

吸我

me2

唔準咁

啲道理擺哂喺度，你唔係唔明，係無能為力啫
Tintin感到疲累

拎件波衫磨撚到你粒lin甩出黎食

點喎

賞針

抖下

reload save

想一睡不醒，太多東西不想面對

咁靚仔上司點算呀

請珍惜生命

不想離開家人

55

有排都食唔到雞

你快樂過生活 我拼命去生存

唔好咁啦，所有野都要面對
係逆境中進步呀，做條三文魚 逆流而上

好溫暖

人間有愛

no reload la

delete save

Valueless

想食三文魚腩

?

食物是我的燃料

最憎同生蠔一樣咁撚難食

唔開針

但沒有錢又何來食物呢？

壯陽神器

真·訓 聽日仲要開會 班執房仔俾人投訴又要搞

隨口呻兩句讀書嘅嘢，會畀人串叫我quit u
其實係咪真係我太垃圾

不想去面對

5色食

唔係

呻下都唔德

yes

你搵錯人呻姐

三色豆=狗也不屌

同意

青豆係食物之中既癌細胞

我麵呻讀書辛苦 聽日唔想上堂
好大壓力 我想好好哋瞓一教自然醒

走一日唔洗死既

畀人串兩句就咁頹

Delete game

走過 唔想再走
自己讀asso 仲走堂都唔好意思

串唔係問題，我都有反思過係咪自己太廢

有仔就....

無way呻

訓左了

依樣真，走堂有罪疚感

叫人借notes俾你抄返其實一樣
好過夾硬撐住死返去
好易burnout

唔take attendence都唔走
走堂根本on9

比左錢返學的

先唔好講你廢唔廢，如果同男朋友呻下都要俾佢一句登落黎，諗下個男人適唔適合你先，再問下自己有冇盡過力，有盡過力做唔到係能力有限，冇盡過力去做呢啲叫懶

一齊左先睇夾唔夾。。。？

死肥仔

呢啲男人 我真係飛撚左佢好過

德我木女

識唔到人

睇下男朋友本身忙唔忙啦
如果男朋友都好多野做好忙好負
搞到佢佢都會燥架

夾硬返去未必係最好既方法
大學生 應該要有自己既學習方法
唔係一味死返學就叫有交代

一個登落嚟真係痛，都唔止一次啦
當聽唔到笑下就算

後面嗰段我要bookmark

Me

岩既
我依d垃圾top up仔...

自己諗下 真係訓先

早抖一分巴

life sucks

唔洗識啦

下

到呢個年紀 就要知自己做緊乜
唔好一味人地餵埋黎就照單全收
呢樣係學做一個人
唔關top唔topup事

上年都無乜識人

岩岩分手

廿幾歲人唔可以再渾渾噩噩

如何過日子

日子這麼苦

原來濛咁識諗

咁垃圾黎

深夜限定
見到咁多學生哥咁迷茫咪9up下

識唔島都可以借黎抄嫁姐

要瞓了

勁

敬佩

借完就識到了

濛b

聽日返到就返 返唔到就算

訓下覺好過

抖下啦
九月就chur盡 你之後點撚頂

人生咁輕鬆就好

11月針得

自己揀嫁姐

有後果的

不敢想像

好怕 好怕

依個又岩

最憎讀書

我就未讀過asso 但覺得真係會好大壓力
香港教育制度真係on99

我都係 但無得揀

見咁多人針就知

試過有一科走左半年
好既係有同學幫我拎 note

響冇任何上過堂既情況下溫 final
竟然都俾我合到格, 超好彩

痴線

阿蘇仔唔可以只係追合格
同埋走夠咁上下堂就唔俾考試

小學都針

奈何呢個社會大多數人都未知發生緊咩事
你睇教大單野就知

asso 我都未讀過
我諗點都應該大壓力過 HD

因為只得一條路, 就係搏入大學
搏唔到, 你什麼都不是

HD 都仲可以拎住張野去搵工

邊個發明 asso 呢樣野

走晒都係咁 臨考果兩日先開始睇
過到海就神仙

我都覺得好撚癲,
對住份野真係唔知講乜
純背 formula, 狂操計數

下個到我

試下打妖下

慘, 讀得 asso, 都係想爭入大學
唔同我呢 D 鳩 hea 等畢業搵工

有乜嘢講出嚟啦

怪自己中學時期鳩hea 而家要還

btw 我前一晚通頂睇

就島我

因為要上返u ma

等傾電話中

禾都想

勁 多囡

天絲好女友

講開教大單野, 冇乜點追, 依家點

明明冇壓力，但都可以諗埋一邊

提子死了

多囡, 可恥

個問題出係上唔返就冇第二條路

唔一定女

三點了

唔信係仔

有點後悔

撒瑪利亞?

一唔食雞就諗埋一邊鳥

係, 覺得好撚癲
有咩慘得過
俾一個讀大專既錢同時間

讀完, 原來上唔到大學係等於冇讀過一樣

一夜深就諗埋一邊

後悔冇撚用 只可以令自己路再後悔多d

但係都要抖下的

打唔通

諗起自己背負緊嘅學費就壓力仲大
唔想嘥晒老豆老母啲辛苦錢

試過有晚真係一堆刺激衝出黎

回兩次型d？

我笑唔落你

雖然比著我以前
一定恥笑班傻仔
做咩揀 asso 咁睇唔開

除非你由鳩 hea 人生
突然變到好發奮上進

個app on9 我回左一次姐

天絲打仔
恭喜

係, 冇一個自殺電話係打得通
痴線
呢 D 時間先多人睇唔開

我唔係學霸料 做到學霸都唔使入嚟讀

打過未

真係差唔多瞓 如果唔係攰死

因為等到你唔想死

咁早

聽朝上堂

冇得諗, 你冇退路
唯有去盡佢
你個腦只可以得讀書

走

笑兄，

說得輕鬆
做也輕鬆
後果是沉重

有quota

仲以為係邊個 你又改咗名

Btw 多謝

冇需要 我知自己做緊乜

叻叻

「學霸」
此詞也有時用於普通學生及網友嘲諷成績優異者「僅懂得學習，不懂得生活」
哦~~~~~~~~~

咁你要做學霸喇

唔想miss太多嘢

巴打你個人都幾幽默
應該溝死女

我 ,sorry

叫我 ?

係 sigh...

good 一聲吞左去就冇事

力不從心

成日覺得你個feel係熊仔頭

但唔上又唔撚得 個standard愈推愈高

學校有miss

熊仔頭係咩feel

...

加油子唷

服務夠殷勤

係
我信我捱到

當初如果唔讀阿蘇走去返工可能仲好

姐係幽默 溝死女 同矮

經常

駛唔駛幫你做心理輔導打個底

吞到都盡量吞，唔想佢覺得我撩交嗌

點講好
講野個方式

yes 屌緊杜小喬隻臭雞

屌

係倫敦

非常需要 來吧

依家走去返工

你開心就好

要講都講晒

都係果句, 發明呢樣野既人
佢既子子孫孫, 自殺十萬次都唔夠

衰鬼你又幾中喎

倫敦敦倫

bitch

太遲了

喂

識野 wo,

收到

我淨係中左矮

淨係中左矮 針了

天黑莫回頭

但你依家咪又係拍緊

仆過街就識架啦
希望你唔好太痛

咁得既喇,
做人最緊要係知道自己做緊乜野
同埋相信自己

等佢上 U 開 po 慶祝
我會記住你
因為你個名太好記, 好正

酸?

第一次通常，，，，

....?

笑咗

。。。？
你記得我乜水咩

酸4

冇，估唔到

初戀通常都仆硬街
不想承認

你係咩？

估乜春唔到 睇少我啦喎

堅要瞓

關你撚事 死去幫你老母奶閪啦

點解會揀佢？

咁早做咩姐

唔.......好難講

只不過我眼見既, 你地比你做多幾年野
一黎早過你起步搵錢
二黎多工作經驗過你

讀完你仲要張白紙咁投入社會
呢個先係人生真正既開始

不過前路不可估計, 冇人知將來既路係點

但你至少努力拎張入場卷先
條路點都相對順 D

問下洗死？

好賤

晚安月月

幾好呀

隻con唔知閃左去邊 隻眼勁un 排急症等到傻

bye all sleep lu

基本資料
佢同你分別幾大, 讀緊書做緊野
識左幾耐先一齊
一齊左幾耐

點睇1234

點解排

搞乜撚

拎唔返出黎?

係咪碎咗？

矮 ? 幾矮呀
應該唔會矮過我掛

... gn 月兄

唔講啦

163

我都訓

應該唔會碎 1日con 超軟果啲

大話爛jj

自己拎唔到 又唔肯定隻con係咪真係響入面

仲之好un 教都訓唔到

爛你果條

真絲

都話我

好un
應該係入面鳥

魷魚絲呀?

矮好事來

你地祝福我地心領鳥

高佬講收聲

唔賞自爆
應該唔係

我窮矮肥柒毒 蠢悶鈍廢禿

唔j post了

頭都痛埋

睇過個po同你一樣case，最後佢直接瞓咗，第二朝隻con自動出咗嚟 不可思議

有人留守到0630嗎

仲要鍾意希古恩

我

睇心情

斜恩

拍拖好麻煩

fly lo

Me 2...

車b 唔准再串我

55咩...

fifa 世9
不嬲勁

食唔食野

我都係

Agger 唔識拍拖

希古恩 賓周馬 卡雲尼

邊個最敗家

55555

雞？

返去坐監啦

想八掛 但係唔想擺tg出黎

160...

希古恩得大賽廢

單身最好

你打咩

小弟同你接手！

濛仔

155

仲唔夠?

今日真攰
曬完

打聯賽尾機

我有

我都想八下
不如天絲擺出黎

死mk

唔信？

學習下 慢慢來

係要痛過下先明既

驚佢乾左變硬

我有你果個

條撚155就信

唔出奇

有200

放埋你條女都仲得啊

pmed

本來見佢咁唔開心費事講

ok my gf 叫joyce 有興趣？

咪撚搞啦

所以我一直唔撚明加密托柒
明明唔洗有ac都睇到

咩女都比你溝哂啦

點樣唔洗ac睇到

想八掛+1
但我屌人會好大力
受到先好

我講緊小妹55..

小人國

口德分+1

小妹應該重過佢

Good一聲吞左佢啦:p

意假 又係一支獨大

屌到發發聲

咁喺呢度傾陣先

等我頂唔順先再召喚你嚟屌

我都係想8

齋呵唔鬧

認真
如果你咁岩喺感情台見我覆人po
我係鬧到超狠

直接睇code
高登咁

踢西甲果陣都唔曳啦

算喇，當局者迷

唔好呵呀 溫室小花唔畀人屌過唔知死

又唔係個個屌
都要睇你抵唔抵屌

點解你地溝女咁勁。。。

又扮野

已經放棄加密

同問

btw天絲你重點係咩
我睇啲唔睇啲
佢打機盛呀唔重視你？

睇咩事啦 以前既我會 幫人搵解決方法 聽下人呻

唔鐘意鬧陌生人 我鬧親都係熟先鬧 一係當街當卷跳制

點睇

根本就係一開始就錯

直接睇

拿

下...?

我都係it 狗個班frd講先知
睇原始碼？

我覺得唔想醒既人 係要用力班"落"去

唔想醒既人，點叫都唔會醒

電話睇島咩

屌黎無用 唔明既野屌完都唔會明

唔好令自己激心 冷靜d幫手處理會好d

我鬧人會跳哂制 會嚇死人

屌
會唔會係用手機做d咁麻煩既野

扮野 個個都a9 up

咁咪係囉
所以加密咪有作用囉

直接睇就ok

... 有心起底啊
點都有方法知喇

冷靜下來 覺得同陌生人講野 令佢搵番岩佢條路多d就夠 好多事都係想搵人傾訴 然後聽佢呻一輪 佢會有解決方法 引導佢搵到就夠 最緊要方法岩佢

我na0

不過硬係有人唔用app
手機用網頁
唔知個腦裝乜

算啦
反正我都唔用

樓豬果d.傻閪

最緊要死懶鬼最憎哂力鬧人

留力屌女更開心

咪係
唔想俾人知就直頭唔會呢度講添喇

好mk...

又食data 又難睇

樓豬

早場任選 有興趣聽朝去？

data 反正無限就無所謂啦

條女俾你調成點

好多上黎既人都係想取暖
講啲佢地想聽既說話

我只係話俾佢地知 呢度唔會有暖俾佢取

食早餐牙 ?

又笑9班冇女既

可恥

晨操啊

麥麥送

no la
我成日亂諗

佢拍幾多次拖

係咪唔識搵話題講先？

你地拍左幾耐

主要想知
佢係耐左咁 本身係咁
定其他原因

處都咁大食，on9啊？

唔驚中獎？

一句講晒，player

你追佢定佢追你架

真喎依句

我試過一晚三次 後生果陣

識左冇幾耐就屌到
巴打一定好靚仔

Bu liu...

屌牙車頭大燈黎 ？

毒你老木

打咩都話好 知道 唔識主動搵話題 其實傾傾下都會頹 有d人係咁 慣左就無野

圖？

我之前就係太多
平均一日5-6
而家佢想停
等身體休息下

如果要主動搵話題又或者要夾硬搵話題
咁就算啦 真係夾果d唔洗出聲都唔會覺得老尷

成日改名....

一開始就咁

睇定d btw 我得閒既 見對方無咩話題我又唔想r野講都是但覆/唔覆

碌下lihkg好過啦

一個月改得兩次，何來成日

出水

呢句真

好鳥係乜term

=.=?

嘩
幾星期就咁

熱戀期wo
見少刻都唔得啦

唉 灰呀

又話7

明顯係你90%

咁都唔叫成日呀....
唔怪得你話自己唔係成日換女啦 。。重難

咁覆直頭會燥

但大佬熱戀期wo
好有 唔係 係超有問題

有女就已經唔係毒撚
圓

唔講太多了 加油子

難咩

如果拍緊拖 拍左一段時間 乜都傾哂啦 對方有咩都知得咁上下果陣 真係無咩特別野講

都係無營養對話 加堆心心又一日

真 suppose應該老撚都飛去搵佢

笑撚左了

去長州個次

真 但咁既情況都唔覺awkward既話 先是真金

唔知 體質問題 我體能麻麻
但回氣比較 最癲係1日24小時內11次

咁就90%啦

完全中晒

痴撚線

你地點開始到架

。。。

唔好再問鳥

慢慢引導佢講 燥就慢慢令佢講多d野

甜野印象深刻d

笑兄，想知你係咪快槍手

唉
即係有女送上門
唔好嘥啦
拖住先
有得扑就扑
有第個就飛9左佢

我算輕手架喇

三次完我 訓到第二日晨就

都話當局者迷架喇

11次。。。 飛機都打唔到咁多次啦

天絲送左隻豬出去未

你試下講埋點識

我估tlg grp

痛一次咪知囉
唔開始都開始左

熱戀都咁 你要諗諗計 勾引下佢

天天好橙

岩牙，送上門先留到男人個心

恨我旁觀者清竟迷失去路

其實唔係好來繼續講呢個話題落去

講少少

唔快唔慢 計齋插就15分鐘到

因為全日都在家
我係用食野同訓覺 隔開做愛既時間
即係食完就做 做完就訓
訓醒再做 係得既

但最緊要係唔帶套
帶套做第三次已經射唔出

你依家個個唔係俾左你

唔好玩啦 唔係個個都留到

有女既話一定多謝你

有幾多q中出左

放過佢啦
雖然我都好想知

溝女好麻煩架

每一次都希望最後一次 因為我未成功溝過女

好易捉姐

有冇人通頂 訓唔著

今星期嗎？

當初唔係搵水泡？

咁你條女呢

唔好俾山埃好wo
條仔明顯係冇心

你收聲喇

香港？

點解咁講

你一定185 靚仔 大隻 條jer 18cm直經5cm 月入6萬...

計安全期？

收皮啦

屌你啦

all
嗰陣安全期

勁，話生就生

我個frd 同條女散左
有日再約出黎
我個frd話好眼訓好攰返完工
條女話咁我地開房囉
我個frd上撚到房就真係立即訓教

就係明顯無心先要諗諗計令佢上心d 當然唔好用身體啦

人呢 太易得到唔會珍惜 我講呢句想佢諗下計 吸引下條仔 唔好咁懶

Hihi

堅...

條女一定豬閪

下 不嬲都唔用套架啵

唔講扑野住
如果平時會好中意講呢個話題

睇下天絲點先啦

一齊唔夠一個月就結婚

大把

有錢就係

160 84kg 失業廢青 食緊軟飯

木錢咪又係

認真既 跟感覺去啦
不過最客觀地睇唔係你男朋友點點點
而係你要去問人點睇 依個行為已經

香港獨立

佢唔會放心架喇
痛一次咪知咩事

唔係 真心ok的

點結

唉 唔撚訓鳥
一陣打下單排算

小心俾人bam

你靜啦唔好再蝦我地了

唔......梳
見係你 我收左好多

琴晚直頭同條友講
我等港聞睇你自殺新聞

好憎個ex 可以點淡化一切
好想有一日完全做到好似陌生人咁 佢點我都覺得關我撚事咩 咁

你資求低

冇野做

唔知
但照生

好悶

time

訓

唔想引戰
但你知唔知自己講緊乜

開始扯扯地火

乜

真係簡單

電話skype

等上機

聽歌中

資質黎講係無 要求亦好低

勁 出國

去邊

9up

我停姐 條女見我停會自動波

狗仔式 佢都會向後郁 扯唔切出黎會唔小心中出

返香港

idk 咁扑到悶咪唔扑

有排先到

agger
愛情呢啲
真係要親身瀨過野 先會成長

仲有大把時間 睇多陣子先啦
唔好因爲依下唔舒服就放棄

又中出，當條女係乜

屌訓教

聽日番工 六點半要起身

_

不如唔好再講依d topic啦叫毒撚情何以堪

岩，

射波

分左手好掛住條仔

好睇你地點樣 / 因咩事分手

好眼瞓阿 玩左7日已經好攰

點解分

去冰玩

東京阿

去左邊度咁。

佢去ocamp我唔俾

飛得好

咩呀？

你地做咩咁夜唔瞓？

上次去
兩年前鳥

我係絲呀！ 我條仔去ocamp呀

仔黎

人生冇意義

但我好撚掛住佢

and u？

我發覺成個旅程跟人地推介去食既野都好普通

阻住佢屌女
緊係分手

天絲

一句啦

你不如合埋眼
回個帶

由你地相識 一齊 到依家
既種種片段、經歷經過

細味一下

其實佢究竟有愛你 / 又或者佢根本有冇愛過你

飛得好囉咪

我咪講左等上機囉

下次去 去d特別d

一齊幾耐

唔想去返同一個地方

陪你等上機囉

佢已經準備去第三個 仲諗住上莊

ocamp 真係害人不淺

去大阪
賞去

年幾啦

例如食壽司既美登利 築地我都覺得好普通 啲和牛燒肉都係

可能屌過好多個鳥

Year 1

大阪想去

你自己做組爸

有你份就唔係咁講

唔分都分左

我條仔仲話下年做組爸

學劉馬車：我都想做你依d仆街

google map？

錢多

好想揾番佢認錯

屌女屌到仆街

勝利者既眼神

on9

佢地仲要講到世界級好食 我亂入一間仲好食

人地屌緊女呀
你仲認錯

我覺得自己放低唔到佢

冇人想知

d旅遊書都係9寫嫁啦

散左幾耐先

我冇女，就要其他人都冇

1日渣

木錯

唔係旅遊書係YouTuber

屌，睇死唔夠一個禮拜就轉左新仔

邊個呀

上網睇人介紹

屋企有錢

點解咁睇我wo

因為你係美少女

好幾個都係，唯一一間燒肉上過美女廚房個女評判推介既，好好食

我都想 係有咁快忘記到就好

女人天性

饍稿黎
上網睇人寫既遊記仲好

kit mak?

係就好啦！

憎佢就好快

又食女

係阿

你a幾

真心
睇住旅遊書黎plan真係好on9

針未

我係睇人地遊記架

我好毒撚 冇參加其他野又冇打機

A2

番工，訓

扌分

隔好耐先拍咩

Why咁想我死

即係咩

日本達人

睇錯叫佢食你弟弟

一齊針嘛

第一次去毫無頭緒嘛

佢去ocamp你咪又去囉

佢想

冇野

你有前途 dont dir

食訓

yr1 就返緊工？

我有乜前途

未試過又點會知
好似得閒落去邊條街食個下午咩

偷食

唔知 我咩都唔知

姐係木前途啦

有小宇宙

rich

木聖衣

食家

有冇人末訓

要大聲d

驚？

德你有

我訓右

唔好打埋晒d大陸仔野咁靠杯就會好好多了。。。

乜撚野大陸仔

上月買左機票去台灣 聽晚就飛
但依家唔想去

同埋靠杯係台語黎

送俾人

木咩q...你估好拉風咩...

剪爛拒

雞巴

木咪木
屌你老木tim呀

去唔去好 ？

台灣第一 梗是用台語

唔去

姐係咩

惡...

好掙扎啊

發窮惡

冇人留言？

木

推爆到1000

冇情電添

恰陣先

報數未

轉頭單排
琴日食雞果場
打到心跳加速

你敢？

完。